見到100毛呢張相真係鳩都縮埋

呢張相入面啲留言睇完好心寒 究竟佢係咪大陸學校教書？定還是呢間中學入面嘅學生已經赤化到呢個程度

識得有啲香港人真係以支那文化作為潮流指標，劇集 /綜藝節目 /音樂，引申到文字同語言 甚至識得身邊有啲細個啲嘅人同同輩溝通會用普通話，仲要好流暢。

屌你老母100毛，呢一邊就打住本土嘅旗號賺錢，另一邊就引入支那文化荼毒香港人。

蠻好看 心諗咩料

見到你連100毛都follow 我真係鳩縮喇.

對唔住囉

其實你地面皮到底有幾厚？錯唔緊要，仲要keep住係度扮曬有思想咩抗爭，中二病就快啲入社會浸下啦

提倡守護自己地方嘅語言同文化有啲咩問題？面皮厚在邊道？

如果守護自己地方嘅文化叫面皮厚
咁我認我係 仲要好撚厚

100毛同5毛有乜分別

[quote][/quote
唔好係又用唔係又用好無

人地100毛已經膠
你做咩又要幫佢係lihkg 曲線宣傳
一係你司馬昭之心,一係你就係真心膠

你咩語言咩文化咁巴閉？人地係Facebook用書面語講野都要你批判？

呢d 叫蝗語 唔係書面語咁簡單
咩百度 咩表情包

毒果咁膠都有咁多人post佢地啲報導，唔通又係幫毒果宣傳咩

我講粵語，而我打出黎嘅係粵語口語
「蠻好看的」就一定唔係粵語口語

咁又唔見人地打英文你叫人地打粵語？

依加我成個post係講緊香港中學生赤化問題，唔好轉移焦點。

所謂反共基地連登咪又係推爆射鵰中國有hiphop

現實係香港好多中學都俾蝗既後代入侵左
講緊唔係雙非單非係香港出世同長大嗰隻
係喺大陸讀完中3再死落黎香港讀嗰啲
返學用殘體 傾計用蝗語

仲有 蠻 係北方先用

佢地只係將大陸生活語言帶落嚟香港
當然有部分係透過媒體耳濡目染
[長知識、閨蜜、吃貨、小鮮肉、吸睛
性侵 (我唔知係唔係，但縮字法縮到好撚蝗)]
但相對係少

我其實覺得
香港土生土長同大陸移民，比例已經去到 1: 2

大個左有d似kyle

原來過左咁多年